黎緊中銀百年華旦紀念鈔有冇炒賣消息

有冇人諗住炒中銀百年華旦紀念鈔

呢個post的反應算已經答咗你

識炒一定長揸到下一次百年鈔發行

係咪揀電子支票／支票／現金就不敗 燶左可以唔去拎？

上次渣打正好多. 呢張無特色.
係家重係屋企. 紀念, 有app 連 AR 動畫.
重有上次好難抽 好多人都抽唔到.

乜撚都炒

上次30連宜家值幾多 普遍號碼

等到一千年
你咁早放，唔敢賺呀？

!@#!@#!@#!@#

分咗手未

?

500萬張 留名等睇首日開賣即穿IPO價

炒毛咩 成日整紀念鈔抽水 仲咁q多 又難保存 呃錢就真 垃圾中銀

佢哋而家點？